[推] 支持學生罷課！反對教育局施壓！

言論、 集會、示威等本來就應該係人與生俱來嘅權利，
學生亦都唔例外。
而且一次直接嘅參與同體驗所學到所體會到嘅野遠勝過正常嘅課堂。

喺呢個年代經營一個學校唔容易，
家長難服侍，政治要中立，
有時甚至要違背良心做維穩工作，
但係仍有學校努力守護學生嘅自由
同秉持教育工作者嘅理念去教育下一代，
喺有限嘅空間為學生做到最多嘅野。

好似皇仁書院咁以「不阻撓、不處分」嘅方針去處理今次嘅罷課，
令學生有空間同自由去表達自己立場同行動，
但身為教育界嘅領頭者
教育局竟然帶頭打壓學生嘅自由，
強制校方要有家長信先批准學生罷課，
令一班政見與家長不同的學生失去表達立場的自由，
令學校失去教學既彈性，
迫使學校製造白色恐怖，
實在唔可以接受！

依家超過100間學校去聯署反對荒謬嘅送中條例，
反對教育局既不合理要求，
既然老師、學校都冒住被飯碗不保、
被封殺嘅風險黎為學生開路，

我地點解唔好好珍惜呢一次難能可貴得嘅「課堂」
甚至乎我地冇教育局、校方嘅「批准」
罷課一日嘅代價都只係一個畢業後根本冇人care嘅缺點，
為愛惜你嘅老師、為自己嘅自由、為香港嘅未來
都絕對無唔行岀黎嘅理由

支持中學生罷課！！！
支持17/6 三罷！！
反送中！

屌, 我發夢見到有伊斯蘭教徒612上街比警察打, 踢, 同沒收可蘭經再撕爛
有冇巴打幫手整幅相, 最好連埋相關侮辱伊斯蘭警員嘅個人資料
再forward 去quora redddit同中東國家網站

[url]
[/url]

中學生睇下有冇你學校
如果有！起碼相信佢地會寬鬆處理

轉發畀你識嘅中學生！

推到局長幫個仔送終

Push

致70後